有冇試過前度同你講分手後重係朋友會繼續聯絡，然後

然後，然後

沒有然後。。。。。。。。。。

慢慢淡出你嘅生活
唔知佢有冇嘢啦，我就掛念到非常

冇 一分手就好絕
本來諗住純share ig post都俾佢秒block同unfollow
真係估唔到佢會咁絕

不過都好多年前既事

然後一齊返

一分手已經blk晒全部
呢幾個月嘅事

上個月分
前2日先下到決心block哂
相啊片啊乜柒都掉哂入folder

有 我地2個都話做反朋友 不過就吾知點揾佢 吾知同佢講乜好

做唔翻朋友 佢有新仔

Same
好想約佢睇戲但怕佢拒絕

吾你老母

話就話做返朋友, 但係我每次搵佢佢都係覆得勁冷淡
明明係佢帽我, 依家做返朋友都要咁對我, 究竟我前世欠左佢啲咩